而家究竟係股災定係熊市

熊市最短18 個月 最長36個月 （不停抽高扮反彈）升少少跌多多

股災=急跌